[動物台絲打入] 驚唔驚男朋友出trip會偷食

我男朋友今個星期要去歐洲公幹
不過我唔怕佢會趁我唔係到就去偷食
因為佢好愛我架
平安夜個晚我仲會飛去法國同佢一齊參加Strasbourg既聖誕彌撒 真係諗起都好浪漫

希望各位動物台絲打都會搵到個會陪自己過平安夜既男朋友啦
咁就唔駛羨慕我有幾幸福

偷硬食

其實想問樓豬你地gay佬係咪比較專一？

只要世界上夠多Gay 佬嘅時候
基本上同普通男人冇分別

gay佬咪入黎啦

我指嘅係男人天性咸濕
Gay 佬之所以形象專一D 係因為選擇少
能理解對方嘅人唔多，社會如同共同敵人一樣所以會恩愛D
但難設將來同性戀係一件平常嘅事
Gay 佬唔會好似而加咁攞晒道德高位，同普通人一樣

小心呀絲打，啲男人真係好花心咖。
上次有個男仔約我去六天馬モール行街，點知行到一半，佢突然話依家想去搵佢學姐。
竟然就咁唔理我走左去，嗰時真係激到我扁哂咀呀

橙呀絲打
好彩我既唯一情敵已經去左外國發展
想搵都搵佢唔到

樓主=on9

呢個世界有啲野話唔埋咖。
不過見你咁愛你男朋友，就等我比個建議你啦。
我覺得你最好就早一日飛過去嗰邊陪你男朋友，然後睇實佢。咁就應該帽事咖喇。